想死

如題

發生咩事，唔好樣樣諗死，講下咩事先啦，依到大把人陪你。

生活嘅本質就係苦

頂住

雨後有彩虹

乜都無了

拖b

我都想
但屋企留低間收租樓 又有幾千萬
諗諗下又打消左念頭

無用廢鳩一條

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你個「乜」字包含啲乜嘢呢？
唔好話冇咗條女呀

入醫院求助吧

唔係還晒d錢啦咩

再見

挽留

因為賭?

Hello

死咗你就後悔都黎唔切..
你唔鍾意嘅人會因為你死而開心
唔好死住

加油

已經準備好

講出黎可能會舒服啲呢，頂住！